Facebook ig用唔到？

係ig同frd一邊睇直播一邊傾 突然用唔到？

721定唔知71果日都係太多人上搞到收左皮

我 ig 都死咗

我都用唔到ig

我都係 啱啱屌完政府就用唔到

fb 連唔到

用唔到ig

可能太多人用fb同ig直播

me2.我仲以為fb又俾人hack

上唔到fb

兩個都用唔到

FB回復正常